"""
-------------------------------------------------------
Lab/Assignment  Testing
-------------------------------------------------------
Author:  Muhammad Talal tariq
ID:      169035539
Email:   tari5539@mylaurier.ca
Version: 2023-2-17
-------------------------------------------------------
"""
-------------------------------------------------------
t01
-------------------------------------------------------
#__eq__
source: [1, 2, 3]
target: [1, 2, 3]
True
source: [1, 2, 90]
target: [10, 2, 3]
False

#clean
source: [100, 1, 2, 2, 2, 3, 3, 1, 100, 2]
new source: [100, 1, 2, 3]
source: [1, 2, 4, 5]
new source: [1, 2, 4, 5]

#combine
source1: [1, 2, 3]
source2: [6, 7, 8]
new source1: []
new source2: []
target: [1, 6, 2, 7, 3, 8]


#intersection
source1: [1, 2, 3, 8, 9, 9]
source2: [6, 7, 8, 8, 9, 9]
target: [1, 2]
new source1: [1, 2, 3, 8, 9, 9]
new source2: [6, 7, 8, 8, 9, 9]
new target: [1, 2, 8, 9]

source1: [1, 2, 3, 8, 9, 9]
source2: [6, 7, 8, 8, 9, 9]
target: [1, 2, 8]
new source1: [1, 2, 3, 8, 9, 9]
new source2: [6, 7, 8, 8, 9, 9]
new target: [1, 2, 8, 9]

#prepend
value: 4
source: [1, 2, 3]
new source: [4, 1, 2, 3]

#remove_front
source: [1, 2, 2, 4]
removed from front: 1
new source: [2, 2, 4]

#remove_many
source: [1, 2, 2, 4]
key: 2
new source: [1, 4]
source: [1, 4]
key: 2
new source: [1, 4]
source: []
key: 2
new source: []

#split
source: [1, 2, 3, 4, 5]
new source: []
target1: [1, 2, 3]
target2: [4, 5]

source: [1, 2, 3, 4, 5, 7]
new source: []
target1: [1, 2, 3]
target2: [4, 5, 7]


#split_alt
source: [1, 2, 3, 4, 5]
new source: []
target1: [1, 3, 5]
target2: [2, 4]

source: [1, 2, 3, 4, 5, 6]
new source: []
target1: [1, 3, 5]
target2: [2, 4, 6]

#union
source1: [1, 2, 3, 8, 9, 9]
source2: [6, 7, 8, 8, 9, 9]
target: [1, 2, 8]
new source1: [1, 2, 3, 8, 9, 9]
new source2: [6, 7, 8, 8, 9, 9]
new target: [1, 2, 8, 6, 7, 3, 9]

source1: [1, 2, 3, 8, 9, 9, 11]
source2: [6, 7, 8, 8, 9, 9, 10, 10]
target: [1, 2, 8]
new source1: [1, 2, 3, 8, 9, 9, 11]
new source2: [6, 7, 8, 8, 9, 9, 10, 10]
new target: [1, 2, 8, 6, 7, 3, 9, 11, 10]
-------------------------------------------------------
t02
-------------------------------------------------------
#insert and remove and remove front
source: [2, 3, 4, 4, 5]
peek: 2
removed: 4
source: [2, 3, 4, 5]
removed front: 2
source: [3, 4, 5]

#find
find Title:    title1
Year:     1888
Director: None
Rating:   None
Genres:   None
found: Title:    title1
Year:     1888
Director: direc
Rating:   2.9
Genres:   science fiction, drama, romance, comedy, zombie

#max and min and index
source: [2, 3, 4, 4, 5]
max: 5 min: 2
index of key 5: 4

#count
source: [2, 4, 4, 4, 10]
count with key 4: 3
source: [2, 4, 4, 4, 10]
count with key 40: 0
source: [2, 4, 4, 4, 10]
count with key 2: 1

#remove_many
source: [2, 4, 4, 4, 10]
remove many with key 4
new source: [2, 10]
source: [2, 4, 4, 10, 10]
remove many with key 10
new source: [2, 4, 4]
source: [2, 2, 4, 4, 10]
remove many with key 4
new source: [2, 2, 10]

#__contains__ and __getitem__
source: [1, 2, 4]
contains 2? True
source: [1, 2, 4]
contains 3? False
get ietm index 0: 1

#__eq__
source: [1, 2, 4]
target: [1, 2, 4]
equal? True
source: [1, 2, 4]
target: [1, 4]
equal? False
source: [1, 2, 4]
target: [1, 4, 100]
equal? False

#clean
source: [1, 1, 2, 4, 4, 4]
new source: [1, 2, 4]

#intersection
target: [1]
source1: [1, 1, 2, 3, 6]
source2: [1, 2, 4, 6, 6]
new target: [1, 2, 6]

#split
source: [1, 2, 3, 4, 5, 6]
new source: []
target1: [1, 2, 3]
target2: [4, 5, 6]

source: [1, 2, 3, 4, 5]
new source: []
target1: [1, 2, 3]
target2: [4, 5]

#split_alt
source: [1, 2, 3, 4, 5, 6]
new source: []
target1: [1, 3, 5]
target2: [2, 4, 6]

source: [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7]
new source: []
target1: [1, 3, 5, 7]
target2: [2, 4, 6]

#split_key
source: [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7]
key: 4
new source: []
target1: [1, 2, 3]
target2: [4, 5, 6, 7]

#union
source1: [1, 2, 3, 8, 9, 9, 11]
source2: [6, 7, 8, 8, 9, 9, 10, 10]
target: [1, 2, 8]
new source1: [1, 2, 3, 8, 9, 9, 11]
new source2: [6, 7, 8, 8, 9, 9, 10, 10]
new target: [1, 2, 8, 6, 7, 3, 9, 11, 10]

-------------------------------------------------------
t03
-------------------------------------------------------

-------------------------------------------------------
t04
-------------------------------------------------------

-------------------------------------------------------
t05
-------------------------------------------------------

-------------------------------------------------------
t06
-------------------------------------------------------

-------------------------------------------------------
t07
-------------------------------------------------------

-------------------------------------------------------
t08
-------------------------------------------------------

-------------------------------------------------------
t09
-------------------------------------------------------

-------------------------------------------------------
t10
-------------------------------------------------------

-------------------------------------------------------
t11
-------------------------------------------------------

-------------------------------------------------------
t12
-------------------------------------------------------

-------------------------------------------------------
t13
-------------------------------------------------------

-------------------------------------------------------
t14
-------------------------------------------------------

-------------------------------------------------------
t15
-------------------------------------------------------
